有冇手足同我一樣喺遊行見到中国u21球員戴偉浚？

估佢唔到
唔反了

支持牙俊

佢好勇，係咁屌啲差佬，有手足驚佢出事拉住佢先冇事

依條垃圾！
Post埋佢反修例啲仆街野上微博都無人識佢喇
咁撚屎，唔係諗住連佢都要燈啊？

*支持修例